# เผยตลาดอุปกรณ์สวมใส่สุขภาพกำลังโตในอินเดียIDC #
IDCเปิดเผยข้อมูลของตลาดอุปกรณ์สวมใส่ในอินเดียในช่วงไตรมาสแรกของปีนี้ที่ขายไปได้แล้วกว่าชิ้นโดยกว่าเป็นสัดส่วนของอุปกรณ์ด้านสุขภาพบริษัทที่มีส่วนแบ่งมากที่สุดในช่วงไตรมาสแรกคือที่ตามมาด้วยบริษัทที่ทำฮาร์ดแวร์และซอฟต์แวร์ด้านสุขภาพจากแคลิฟอร์เนียที่และที่
สาเหตุสำคัญที่ตลาดนี้ของอินเดียเติบโตมากขึ้นมาจากกระแสการรักสุขภาพที่เพิ่มขึ้นการเติบโตของตลาดสมาร์ทโฟนในอินเดียและราคาของอุปกรณ์สวมใส่ด้านสุขภาพที่ถูกลงเรื่อยซึ่งผลิตภัณฑ์ที่ตีตลาดก็หนีไม่พ้นของที่มา
IDC Fitness Tracker Xiaomi GOQii Fitbit Mi Band Xiaomi Business Insider 